荃灣楊屋道街市已被TG污染

短期內唔好去果邊買餸